曼城對熱刺買邊隊好

有冇心得

主其他

半主

智障都識買啦

和

曼城

客其它

一定買客

熱

半場主其他

和主
唔洗諗
首先上半熱刺守得好勁
之後下半場冇氣
比人主其他

我諗係掛

all in 主晉
100%